有幾多人相信阿波羅20號真係有執到三眼女屍？

如題
有啲人話條女屍係假嘅
亦都有啲人話係真嘅
各位連登仔點睇

相呢

自己search
利申：極細膽人士

我未聽過呢單野，唔貼相都比條link

乜都唔講

迪士尼三眼仔原形

似假多，網上啲報導行文十足內容農場

三眼有幾恐怖？

咪講左假囉

呢條女死o左?

more

唔知咩藝術家拍既影片
Fake news 黎

二郎真君在月亮用捆仙索上吊，現場留有遺書，天庭初步調查無可疑

爪呀

悟空想打真軍都唔得了